下一粒超級核彈……

大家有無諗過下一粒超級核彈唔係發生係香港、中國或者美國，而係發生響英國！如果各位心水清嘅朋友應該估到我講乜，無錯，個核彈就係條仆咗街嘅律政司司長鄭若樺，佢仆一個街就竟然要留響英國一段長時間，究竟有心定無意，就佢自己先最清楚，不過相信北京就有人會好坐立不安。而且澳洲叛變發生，香港區選又大敗，呢d結果都比到壓力條八婆，另外林奠條含家產下埸將會有幾慘烈佢無可能估唔到。如果英國果邊有人同條八婆deal，傾掂數嘅話就好睇過戲咯，大家要拭目以待！

會唔會係英國變性?

有無核爆就睇條7婆嘅一念之差喇！